\documentclass[10pt, a5paper]{article}
\usepackage[headexclude,footexclude,a5paper,twocolumn,landscape,DIV28]{typearea}
\pagestyle{empty}
\usepackage[utf8]{inputenc}
\usepackage[ngerman]{babel}
\renewcommand*{\familydefault}{\sfdefault}
\usepackage{leadsheets}
\usepackage{abc}

\begin{document}

\begin{song}[verse/numbered, remember-chords, bar-shortcuts]{
    title={Shitstormtrooper},
    composer={Dr. Thomas Hildmann},
    band={0 Black Monoliths},
    genre={rock}
  }

  \begin{verse}

    ^{Am}Hashtag Meinungsfreiheit ^{Dm}oben im Trend,\\
    ^{C}schau mir an was ihr schreibt und ^{G}bereue es gleich.\\
    ^{Am}Was ihr da für euch, ^{Dm}Freiheit nennt,\\
    ^{C}sind Hass, Ekel und Spott und ^{G}euer neues altes Reich. \\[2ex]

  \end{verse}
 
  \begin{verse}

    ^Widerspruch gegen ^eure Privilegien,\\
    ^für euch auserkorene ^Indigenen,\\
    ^plötzlich nicht mehr nur geil eure ^Tiefergelegten,\\
    nicht mehr ^klimaneutral zum ^Ballermann fliegen.  \\[2ex]

  \end{verse}

  \begin{chorus}

    ^{F}Share nicht Deinen ^{G#}Hass mit mir! \\
    ^{G}Scher Dich ^{F#}davon! \\

    \emph{Nenn mich ruhig Systemnutte, Gutmensch - ich weiß wer spricht - Tschüss!}

  \end{chorus}

  \begin{verse}

    Wir haben endlich alle unsere Filterblasen,\\
    um nur noch zu sehen, dass  da unsere Meinung steht.\\
    Im Attracticon Aufmerksamkeit erhaschen\\
    kann nur der radikalste Social-Media-Prophet. \\[2ex]

    Zeigst mir Deine Quellen, misstraust den meinen,\\
    gefühlte Angst ersetzt Faktenwissen.\\
    Dich ängstigt so vieles im Großen und Kleinen,\\
    hör auf mit dem Haten und heul in Dein Kissen! \\

  \end{verse}

  \begin{chorus}

    Share nicht Deinen Hass mit mir! \\
    Scher Dich davon! \\

    \emph{Nenn mich ruhig Systemnutte, Gutmensch - ich weiß wer spricht - Tschüss!}

  \end{chorus}

\end{song}

\noindent Outro:

\begin{abc}[name=sst-chorus]
X:1
M:C
K:C
V:1 clef=treble
V:2 clef=bass middle=d
V:1 z2 F2 B2> A2 | z2 F2 B2> A2 | z2 F2 B2> A2 | z2 F2 B2> A2 |
V:2 f8           | ^g8          | =g8          | ^f8          |
\end{abc}

\end{document}
